將軍澳區應該係全香港運動最勁！

體育館又多又近，調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳都有各自有一間體育館（如果計埋油塘同翠林就6間）

另外，上面講既地方都有籃球街場，將軍澳有泳池同埋夜晚海濱勁多人跑步，寶琳就有埋足球場同網球場

仲有近西貢可以有山行，同埋又有公園俾廢老做運動，真係可以做運動做到CLS

咁講既話黃竹坑體能應該最好，咁大個警察學院

將軍澳有消防救護學院

咁深水埗一定係最先進啦 咁多電腦

廢老就多

搬左去百勝角？

啟德先最勁
有體育園

元朗好多牛

跑馬地最勁 有傳家俊